  ---
  sidebar_position: 1
  ---

  # Ceci est un H1

  ## Ceci est un H2

  ### Ceci est un H3

  **Texte en gras**

  *Texte en italique*

  Ceci est une liste :

  * Lorem
  * ipsum

  > Ceci est un citation

  :::danger Ceci est le titre du bloc !
  Ceci est un blog de **danger**
  :::

  :::success
  Ceci est un blog de **success**
  :::

  :::warning
  Ceci est un blog de **warning**
  :::

  :::info
  Ceci est un blog de **info**
  :::

    ```js
    // Ceci est un extrait de code JS
    const foo = {
      bar: 'John Doe',
    }
    ```

    ```php
    // Ceci est un extrait de code PHP
    $foo = ['bar' => 'John Doe'];
    ```

